(和你非非) 616遊行見到差佬 請集體勸佢”辭職”

屌佢老母其實冇用, 同個別散仔講大義凜然嘅說話亦對牛彈琴..

但可以做嘅野其實好簡單, 就係每遇到一個差佬, 請集體一大班人叫佢瘋狂勸佢 辭職 辭職 辭職

當個call to action 直接關個別差佬自己事, 佢自己會煩撚到死, 亦可能會自我質疑!!

兄弟爬山各有各做..煩得一個得一個吧!